12 ANGRY MEN 法制與理性的重要性

睇下我地對呢部講美國法制嘅經典戲嘅介紹，可能會有啲新嘅諗法

push